Viutv96台 直播國冠杯賽事

18/07 19:15
AC米蘭 對 多蒙特
(96台ViuTVsix同步直播)

22/07 17:30
拜仁慕尼黑 對 AC米蘭
(96台ViuTVsix同步直播)

23/07 06:00
祖雲達斯 對 巴塞隆拿
(632台，96台ViuTVsix直播)

25/07 19:30
車路士 對 拜仁慕尼黑
(96台ViuTVsix同步直播)

27/07 11:30
曼城 對 皇家馬德里
(96台ViuTVsix同步直播)

27/07 19:30
拜仁慕尼黑 對 國際米蘭
(96台ViuTVsix同步直播)

29/07 19:30
車路士 對 國際米蘭
(96台ViuTVsix同步直播)

30/07 08:00
皇家馬德里 對 巴塞隆拿
(632台，96台ViuTVsix直播)

邊度踢, 亞洲 同 南美 ?

美國,亞洲

無利記

小恩小惠
英超咪又係施捨幾場都話商業原因唔考慮,算數啦
港隊波又唔播足

好過無喇

有得睇都好👍

乜都免費最好

Viutv > tvb

美國SG,祖記,羅馬,皇馬,巴塞,曼聯,曼城,熱刺
中國:拜仁,多蒙特,米蘭,國米,阿仙奴,里昂
新加坡:拜仁,國米,車仔

推

呢個賽事幾時黎香港

嚟耕田?

做得好

唔播阿狗

633播對拜仁

633台直播時間：

18/07 19:15 AC米蘭 對 多蒙特 (96台ViuTVsix同步直播)
19/07 19:15 拜仁慕尼黑 對 阿仙奴
20/07 08:00 羅馬 對 巴黎聖日耳門
21/07 10:00 曼聯 對 曼城
22/07 17:30 拜仁慕尼黑 對 AC米蘭 (96台ViuTVsix同步直播)
23/07 06:00 祖雲達斯 對 巴塞隆拿 (632台，96台ViuTVsix同步直播)
23/07 08:00 巴黎聖日耳門 對 熱刺
24/07 05:00 皇家馬德里 對 曼聯
24/07 20:00 國際米蘭 對 里昂
25/07 19:30 車路士 對 拜仁慕尼黑 (96台ViuTVsix同步直播)
26/07 08:00 熱刺 對 羅馬
27/07 07:30 巴塞隆拿 對 曼聯 (632台)
27/07 09:00 巴黎聖日耳門 對 祖雲達斯
27/07 11:30 曼城 對 皇家馬德里 (96台ViuTVsix同步直播)
27/07 19:30 拜仁慕尼黑 對 國際米蘭 (96台ViuTVsix同步直播)
29/07 19:30 車路士 對 國際米蘭 (96台ViuTVsix同步直播)
30/07 06:00 曼城 對 熱刺
30/07 08:00 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 (632台，96台ViuTVsix同步直播)
31/07 04:00 羅馬 對 祖雲達斯

我得兩場